Bleach brave souls 仲有無人玩

岩岩刷到天鎖斬月

技屬性果隻？幾好用

推

今日個池病無人抽

岩岩出個陣有玩
儲左50-60抽一隻5星都冇就棄左, 機率低到爆

正想問高登同呢到連POST都唔見有
2週年刷關可以抽好多次
刷左完現一護,天鎖,速劍八
今日開第2彈，中左銀城同月島
繼續打石抽十刃

我第一池中左完一同週一，第二池中狼，好想要小鳥

鐘意1刃多d，射槍同格劍都好型

另外新手想問
大經驗石邊到可以刷多?
崩玉意志又可以邊度刷?
插件多數加強攻同邊d好?
5星裝備又推薦用咩好，同埋點樣合成先出到?
謝謝

岩岩抽中左虛化白一護

仲以為會無人開post

返咗嚟玩一個月 呢兩次活動抽 最勁嗰啲中撚晒

推～多d人玩

角色都出灑啦
就汁架啦

仲有千年既😂

玩緊

開個gp有興趣tg

呢句野 由上年講撚到而家 隻GAME都未撚出哂D角
KLAB成日留一線比自己
當年十刃未出哂 5刃出得4隻手 虛圈東仙唔見咗
咪而家出返黎囉 6刃仲要整多隻新

家陣仲話出埋千年血戰
大撚把野可以出 可以玩

就算真係執 都唔撚會係ON99 無角出先執

confirm左會出千年血戰啦

其實隻game有冇課金既價值?最近開左新pool想抽無月一護,抽左千幾石都唔中

垃圾klab

千幾石就想中
btw隻無月係一年前既角黎

個人覺得呢隻唔使課，儲埋等有5星up先抽無咁嬲，2周年用完現一護起手感覺已經好屈下

成日炒冷飯 儲儲埋埋D石 一次過抽仲好
依家出完遲D實會放返月尾做filler
到時抽中重覆就喊到無謂